香港點睇到日本電視台節目？

求教

isakura

手機睇

最簡單 ，其它就買機頂盒比月費。

有推介？

上面都有人推介 isakura，月費二百幾，分 tv box 同手機 apps 版本，tv box 機價就三舊左右，可以睇到 70 條頻道。

tvbox where 買？

向 facebook search isakura。